AA NN NN , 
Vp Vc Vp hodně NN , kterou VB Vf . 
VB ti všechno nejlépe . 
VB , abys se Vp VB se s tebou . 
Jestli VB , možna v AA NN . 
VB Vf do NN . 
To VB AA NN , VB moc AA . 
VB se mi tam moc . 
Ještě VB pro tebe NN . 
To VB NN , který VB AC moc . 
VB taky Vf s tebou na NN AA AA NN . 
Vp VB ho NN . 
VB moc AA . 
VB na Tebe . 
VB na NN s Tebou 
Tvoje AA NN NN 
